分化撚蟲太又串泛民：棄權=反對？傻的嗎？

我地一齊睇下點解蟲太咁憎我地😢

鄭松泰: 我決定投「棄權」票的原因. 不分化.

上次第二輪防疫基金蟲太投棄權，比我地手足屌到仆街，話佢投棄權=唔係反對，今次許智風投棄權表示反對政府，連埋上次我地泛民手足唔投票，得蟲太一個表示反對國歌法，佢就嬲嬲地，屌鳩我地😢

唔好比熱狗當道！大家快d係連登同蟲太fb屌死佢啦！

究竟咩人先仲會對熱狗咁上心
根本你唔理熱狗佢自己都會滅亡

諗嚟諗去得兩個可能性
一係前熱狗
一係泛民diehard fans

熱狗成撚日上熱門 關我乜事

垃圾連登仔平日聲大大 依加又唔敢一齊屌熱狗

佢係泛粉嚟

支持=防DQ 棄權=反對 缺席=表態
泛民好野
我愛泛民

唔好分化

樓主真係柒，連仔本土呢期無咁屌熱9，但對泛粉深惡痛絕

無咁屌熱狗😂你係熱狗？

應承我 35+入議會投反對...仲有棄權

相信泛民，信泛民，唔怕

依家最重要係35＋，入到去投乜都無所謂，信泛民

國歌法因為俾人趕哂出去
政事台

見你喺度我畀面推幾下

推

選35+入去投棄權
真係人唔笑 狗都吠

U hotdog?

三讀個陣得三個人俾人趕出去渣，其他行哂出去鳩叫呀